{
	"Huaye Technology": "华冶科技",
	"Learn More": "了解更多",
	"Self Bonding Wire": "自粘性漆包线",
	"Ultra-High Temperature Wire": "超耐高温漆包线",
	"LITZ Wire": "LITZ线",
	"for automotive equipment, electro-acoustic devices, sensors, VCM motor": "用于车载设备、电声设备、传感器、VCM 马达",
	"for computer motherboards, car inductance, industrial equipment, etc": "用于电脑主板、车用电感、工业设备等",
	"for wireless charging, transformers, lighting systems": "用于无线充电、变压器、照明系统",
	"Be Excellence, Branding Impact, Intelligent Future": "精益求精，品牌服务，智能未来",
	"Quality Assurance": "品质保障",
	"Belief": "信念",
	"Quality is the life of enterprises": "品质乃企业第一生命线",
	"System": "体系",
	"Whole process monitoring and perfect quality assurance system": "全制程监控，具备完善的品质保障体系",
	"Hardware": "硬件",
	"Standardized testing center and serious data sources control": "独立的标准化试验中心，严控数据来源",
	"Security": "保障",
	"Scientific data analysis method, ensure quality precision": "科学的数据分析手段，保障品控精确性",
	"Control": "控制",
	"High quality control standards and every spool checking to keep products in high consistency": "严格的品质控制标准及逐轴检验的控制手段，严保产品的高度一致性",
	"Sincere Trust, Unity, Create, Share": "我们尊崇真诚、团结、信任、团结、创造、分享",
	"Customer Experience, Client Needs Adoption, Quick Respond, Customizable Production": "尊重客户体验，适应客户需求，快速响应，定制化生产",
	"Specializing": "专业",
	"in customized production, meet the special requirement of the product": "定制化生产，满足特殊产品需求",
	"Rapid": "快速",
	"response, provide efficiency benefits": "响应机制，提供效率优势",
	"Free": "免费",
	"sample mode, reduce customer development costs": "样品模式，降低客户研发成本",
	"Assist": "协助",
	"customers with wire application solutions": "客户提供线材应用解决方案",
	"Small": "小批量",
	"MOQ, abundant variety, fast and accurate delivery": "品种丰富，快速精准交付",
	"No.4 Jinshagang six Road,": "广东省东莞市黄江镇",
	"Shixia Village, Dalang Town, Dongguan,": "裕元工业园精成二路",
	"Guangdong Province, China": "灵狮小镇C栋三层C313-316号",
	"Send Us Message What You Need": "给我们发送需求信息",
	"How could we address you?": "如何称呼您?",
	"your-mail@mail.com": "您的邮箱",
	"your phone number": "您的联系电话",
	"Please enter your need": "输入您的信息",
	"Send Message": "发送信息",
	"Model identification": "型 号 标 识",
	"Structure diagram": "结 构 示 意 图",
	"Self bonding enameled copper wire is a special type of enameled wire, with an additional self-bonding coating on the basis of enameled wire.": "自粘性漆包线是漆包线品种中的一个特殊品种，是在非自粘漆包线的基础上再涂覆一层自粘性涂层而成。",
	"Hot air self-bonding enameled copper wire": "热熔自粘性漆包线",
	"(Hot air) low soldering temperature self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter: 0.018mm---0.050mm.": "热熔低温焊锡自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.018mm---0.050mm。",
	"(Hot air) low soldering temperature self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter: 0.051mm---0.700mm.": "热熔低温焊锡自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.051mm---0.700mm。",
	"(Hot air) self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter: 0.018mm---0.050mm.": "热熔自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.018mm---0.050mm。",
	"(Hot air) self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter: 0.018mm---0.050mm.": "热熔自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.018mm---0.050mm。",
	"(Hot air) self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter: 0.051mm---0.700mm.": "热熔自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.051mm---0.700mm。",
	"(Hot air) self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter: 0.051mm---0.700mm.": "热熔自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.051mm---0.700mm。",
	"(Hot air) self-bonding polyesterimide enameled round copper wire. diameter: 0.051mm---0.700mm.": "热熔自粘性聚酯亚胺漆包圆铜线，规格范围0.051mm---0.700mm。",
	"(Hot air) self-bonding polyamidimide enameled round copper wire. diameter: 0.051mm---0.700mm.": "热熔自粘性聚酰胺酰亚胺漆包圆铜线，规格范围0.051mm---0.700mm。",
	"(Hot air) self-bonding polyesterimide compound polyamidimide enameled round copper wire. diameter: 0.051mm---0.700mm.": "热熔自粘性聚酰胺酰亚胺复合聚酯亚胺漆包圆铜线，规格范围0.051mm---0.700mm。",
	"Alcohol self-bonding enameled copper wire": "醇溶自粘性漆包线",
	"(Alcohol) low welding temperature self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter: 0.018mm---0.050mm.": "醇溶低温焊锡自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.018mm---0.050mm。",
	"(Alcohol) low welding temperature self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter: 0.051mm---0.700mm.": "醇溶低温焊锡自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.051mm---0.700mm。",
	"(Alcohol) self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter: 0.018mm---0.050mm.": "醇溶自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.018mm---0.050mm。",
	"(Alcohol) self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter: 0.018mm---0.050mm.": "醇溶自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.018mm---0.050mm。",
	"(Alcohol) self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter: 0.051mm---0.700mm.": "醇溶自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.051mm---0.700mm。",
	"(Alcohol) self-bonding polyurethane enameled round copper wire. diameter :0.051mm---0.700mm.": "醇溶自粘性聚氨酯漆包圆铜线，规格范围0.051mm---0.700mm。",
	"(Alcohol/Hot air) self-bonding polyester enameled round copper wire. diameter: 0.051mm---0.700mm.": "醇溶/热熔自粘性聚酯漆包圆铜线，规格范围0.051mm---0.700mm。",
	"(Alcohol/Hot air) self-bonding polyesterimide enameled round copper wire. diameter: 0.051mm---0.700mm.": "醇溶/热熔自粘性聚酯亚胺漆包圆铜线，规格范围0.051mm---0.700mm。",
	"Enameled copper wire is one of the main varieties of winding wire, consisting of conductor and insulation coating. After annealing to soft enough, several enameling and baking steps, the bare wire becomes the enameled copper wire.": "漆包线是绕组线的一个主要品种，由导体和绝缘层两部分组成。裸线经退火软化后，再经过多次涂漆、烘焙而成。",
	"Enameled copper wire": "漆包线",
	"Solderable polyurethane enameled round copper wire.": "直焊性聚氨酯漆包圆铜线。",
	"Solderable polyamide polyurethane enameled round copper wire.": "直焊性聚酰胺复合聚氨酯漆包圆铜线。",
	"Solderable polyesterim1de enameled round copper wire.": "直焊性聚酯亚胺漆包圆铜线。",
	"Polyesterimide enameled round copper wire.": "聚酯亚胺漆包圆铜线。",
	"Polyamidimide compound polyesterimide enameled round copper wire.": "聚酰胺酰亚胺复合聚酯亚胺漆包圆铜线。",
	"Polyam1dimide enameled round copper wire.": "聚酰胺酰亚胺漆包圆铜线。",
	"Aromatic polyimide enameled round copper wire.": "芳香族聚酰亚胺漆包圆铜线。",
	"A stranded enameled wire bundle is a winding wire formed by an undetermined geometric arrangement of a number of small diameters insulated cores with or without a wrapping layer, and the winding wire is a winding wire formed by an undetermined geometric arrangement of a number of small diameters insulated cores with or without a wrapping layer.": "绞合漆包线束线是有或无绕包层的若干根小直径的绝缘线芯进行无预定几何形状的排列绞合而成的绕组线。",
	"It is widely used in situations where good flexibility and high-frequency performance are needed and is commonly used in applications with operating frequencies between 10 KHz and 5 MHz.": "被广泛应用于需要良好柔韧性和高频性能的场合，通常用于工作频率在10 KHz至5 MHz之间的应用。",
	"LITZ Wire(Non served)": "利兹线（无绕包层束线）",
	"Solderable polyurethane enameled copper wire bundles.": "直焊性聚氨酯漆包束线。",
	"Solderable polyamide composite polyurethane enameled copper wire bundles.": "直焊性聚酰胺复合聚氨酯漆包束线。",
	"Self-bonding polyurethane enameled copper wire bundles.": "自粘性直焊聚氨酯漆包束线。",
	"USTC(silk served ) Wire": "丝包线",
	"Single silk served layer polyurethane enameled copper wire bundles.": "普通单层丝包聚氨酯漆包束线。",
	"Double silk served layer polyurethane enameled copper wire bundles.": "普通双层丝包聚氨酯漆包束线。",
	"Acetone double silk served layer polyurethane enameled copper wire bundles.": "丙酮粘合双层丝包聚氨酯漆包束线。",
	"Hot air double silk served layer polyurethane enameled copper wire bundles.": "热风粘结双层丝包聚氨酯漆包束线。",
	"Mylar Wire": "麦拉线",
	"PET coating winding wire": "PET 薄膜绕包线",
	"PEN coating winding wire": "PEN 薄膜绕包线",
	"PI coating winding wire": "PI 薄膜绕包线",


	"For more documentation, please view on PC": "更多参数文档请在电脑端查看",
	"Enameled Copper Wire Product List (Self bonding)": "漆包线分类表(自粘性)",
	"Product type": "型号",
	"Diameter": "规格范围",
	"Bonding method": "粘合方式",
	"Compound inner coating types": "可复合内层漆膜种类",
	"Bonding temperature range": "粘结温度范围",
	"Features and main applications": "特长及主要用途",
	"Re-softening temperature(reference)": "再软化温度(参考)",
	"Alcohol": "溶剂",
	"Hot air": "热风",
	"resistance bonding": "通电",
	"Solvent, hot air, electric bonding can be. Suitable for watch coil, small micro motor, VCM motor, ordinary coil.": "溶剂、热风、通电粘合均可以。适用于手表线圈，小微马达，VCM马达，普通线圈。",
	"Solvent bonding. Suitable for the voice coil, electric toy, motor, ordinary coil.": "溶剂粘合。适用于音圈，电动玩具，马达，普通线圈。",
	"Hot air bonding. Suitable for hollow motor coils, small motors, printhead coils, card coils.": "热风粘结。适用于空心马达线圈，小型马达，打印头线圈，卡类线圈。",
	"Heat curing bond, strong bond strength. Suitable for the high power voice coil, fan motor.": "热固化粘结，粘结力强。适用于高功率音圈，风扇马达。",
	"Heat curing bond, strong bond strength. The heat resistance temperature is higher than that of SBPEW. Suitable for the high power voice coil, fan motor.": "热固化粘结，粘结力强。比SBPEW耐热温度高。适用于高功率音圈，风扇马达。",
	"Heat curing bond, strong bond strength. The heat resistance temperature is higher than that of SBEIW. Suitable for the high power voice coil, fan motor, deflection coil.": "热固化粘结，粘结力强。比SBEIW耐热温度高。适用于高功率音圈，风扇马达，偏转线圈。",
	"High-temperature resistance. Suitable for hollow motor, inductor coil and so on.": "高耐温性。适用于空心马达，电感线圈等。",
	"Enameled Copper Wire Technical Data (Self Bonding) Standard: JIS C 3202": "漆包线技术特性（自粘性) 参照标准：JIS C 3202",
	"Item": "项目",
	"No.": "序号",
	"Conductor nominal diameter": "导体标称直径",
	"Conductor Tolerance": "导体公差",
	"Elongation": "伸长率",
	"Stretching": "拉伸",
	"Winding": "卷绕",
	"Breakdown voltage": "击穿电压",
	"Bonding strength": "粘接力",
	"Class 0 coating thickness": "0种漆膜厚度",
	"Class 1 coating thickness": "1种漆膜厚度",
	"Class 2 coating thickness": "2种漆膜厚度",
	"Max overall diameter": "最大外径",
	"Resistance": "电阻",
	"Class 0":"0种",
	"Class 1":"1种",
	"Class 2":"2种",
	"Class 3":"3种",
	"Min Bonding coat thickness": "最小底漆层",
	"Min insulation thickness": "最小绝缘层",
	"Min": "最小值",
	"Max": "最大值",
	"Enameled Copper Wire Technical Data (Self Bonding) Standard MW 1000:2003": "漆包线技术特性（自粘性) 参照标准：MW 1000:2003",
	"AWG gauge number": "AWG线规号",
	"Flexibility": "柔韧性",
	"Adhesion": "附着性",
	"Type 1 self-adhesive enamelled wire": "1型自粘性漆包线",
	"Type 2 self-adhesive enamelled wire": "2型自粘性漆包线",
	"Type 3 self-adhesive enamelled wire": "3型自粘性漆包线",
	"Min thickness": "最小厚度",
	"Max outer diameter": "最大外径",
	"Type 1":"1型",
	"Type 2":"2型",
	"Type 3":"3型",
	"Internal coating": "内涂层",
	"Bonding coating": "自粘层",
	"Jerk": "急拉断",

	"Enameled Copper Wire Technical Product List(Non-self bonding)": "漆包线分类表(非自粘性)",
	"Thermal class": "温度指数",
	"Solderability": "可焊性",
	"Properties": "特长",
	"Application": "应用领域",
	"Can be directly welded, easy to color. Good high frequency and moisture resistance. The weakness is that the mechanical strength is slightly poor and the heat resistance is not high.": "可以直焊，易着色。耐高频、耐潮性能好。弱点是机械强度稍差，耐热性能不高。",
	"Widely used in electronic appliances and precision instruments, telecommunications, instruments.": "广泛应用于电子家电和精密仪器电讯，仪表上。",
	"Polyamide composite polyurethane enameled wire, 370 °C 390 ℃ can be directly welded, external application of nylon layer can improve the windability.": "聚酰胺复合聚氨酯漆包线，370-390℃可以直焊，外敷尼龙层可提高可绕性。",
	"Direct welding polyester enameled wire, 380 to 400 ℃ can be directly welde": "直焊性聚酯漆包线，380-400℃可以直焊",
	"Widely used in a variety of motor, electrical appliances, instrumentation, telecommunications equipment, and household electrical appliances.": "广泛应用于各种电机、电器、仪表、电讯器材及家电产品。",
	"High mechanical strength, good elasticity, scratch resistance, adhesion, high-temperature resistance, and excellent weldability. The weakness is poor heat shock resistance and low moisture resistance.": "机械强度高，并具有良好的弹性、耐刮性、附着性、高耐温等级及优良可绕性。弱点是耐热冲击性能差，耐潮性能较低。",
	"High mechanical strength, good elasticity, scratch resistance, strong adhesion, high-temperature resistance, good weldability. Its disadvantage is poor thermal shock resistance and poor tide resistance.": "耐热冲击性能好，耐软化击穿温度高，机械强度优良，高耐温等级及优良可绕性。弱点是封闭条件下易水解。",
	"Widely used in heat-resistant motor, electrical appliances, instruments, power tools.": "广泛应用于耐热要求高的电机、电器、仪表、电动工具。",
	"Direct welding polyimide enamelled wire, 450 ℃ 460 ℃ can be directly welded.": "直焊性聚脂亚胺漆包线，450-460℃可以直焊。",
	"The surface polyamide coating can improve the wear resistance and windability.": "表层聚酰胺涂层可提高耐磨性及可绕性。",
	"High-temperature resistance grade and excellent heat resistance, soften breakdown temperature, oil resistance, wear resistance and coolant resistance.": "高耐温等级及优良的耐热、耐软化击穿温度高、耐油、耐磨以及耐冷媒特性。",
	"Widely used in refrigerator compressor, air conditioning compressor, power tools, explosion-proof motor.": "广泛应用于冰箱压缩机、空调压缩机、电动工具、防爆电动机。",
	"Ultra-high temperature resistance grade enamelled wire.": "超高耐温等级漆包线。",
	"Used in ultra-high temperature requirements of products.": "应用于超高温要求之产品。",
	"Aerospace, new energy, automotive electronics.": "航空航天、新能源、汽车电子",
	"Enameled Copper Wire Technical Data (Non Self Bonding) Standard: JIS C 3202": "漆包线技术特性（非自粘性)  参照标准：JIS C 3202",
	"Max spring back angle": "最大回弹角",
	"Film continuity (hole/30m)": "漆膜连续性(孔/30m)",
	"Brine pinhole ≤(hole/5m)": "盐水针孔≤(孔/5m)",
	"Min film thickness": "最小漆膜厚度",
	"Enameled Copper wire Technical Data (Non Self Bonding) Standard MW 1000:2003": "漆包线技术特性（非自粘性)  参照标准：MW 1000:2003",
	"Litz Wire Product List": "绞合漆包线束线分类",
	"Outer coating material": "外层包覆材料",
	"Features": "特性",
	"Basic litz wire": "普通漆包线束线",
	"High-frequency resistance, good mechanical strength.": "耐高频，良好的机械强度。",
	"RF transformer, ballast, power switching power supply, heating resistance line, etc.": "射频变压器，镇流器，电力开关电源，加热电阻线等。",
	"Self-bonding litz wire": "自粘性漆包线束线",
	"Good bonding properties.": "良好的粘结性能。",
	"Heating coils, antenna inductors, telecommunications equipment, radio equipment, sonar equipment, etc.": "加热线圈，天线电感，电讯器材，无线电设备，声纳设备等。",
	"Served (silk covered) litz wire": "丝包绞合漆包线束线",
	"Natural silk": "天然丝",
	"Excellent mechanical properties, excellent dimensional stability and high ’Q' value.": "优良的机械性能和极好的尺寸稳定性及高“Q”值。",
	"Antenna inductor, high power lighting, video equipment, ultrasonic equipment, high-frequency inductor, high-frequency transformer.": "天线电感，大功率照明，视讯设备，超声波设备，高频电感，高频变压器。",
	"Polyester": "涤纶丝",
	"Nylon": "尼龙丝",
	"Acetate filament": "醋酸纤维丝",
	"Taped litz wire (Mylar wire)": "薄膜包覆漆包线束线（麦拉线）",
	"Excellent electrical performance, good heat resistance, surface smoothness, transparency, and mechanical flexibility.": "优越的电气性能，良好的耐热性,表面平整性，透明度和机械柔韧性。",
	"High-frequency inductors and transformers are used in converters, communication equipment, ultrasonic equipment, sonar equipment, video equipment, radio equipment, and thermal sensing equipment.": "高频电感器及变压器等应用于转换器，通讯设备，超声波设备，声纳设备，视讯设备，无线电设备及热感设备等。",
	"USTC(served)Litz Wire Technical Data": "丝包绞合漆包线技术特性",
	"Single wire root number": "单线根数",
	"Nominal diameter of the single-wire conductor": "单线导体的标称直径",
	"Nominal outer diameter": "标称外径",
	"Max number of roots": "最大根数",
	"Single line outer diameter": "单线外径",
	"Bunched method": "绞合方式",
	"Bunched method have directly bunched and multi-step bunched.For example:directly bunched 0.1*105,secondary bunched 0.1*21*5 and multi-step bunched 0.1*7*3*5": "绞合方式可分为一次绞合和多次绞合。例如：一次绞合0.10*105 或二次绞合0.10*21*5或三次绞合0.10*7*3*5。",
	"Bundle pitch": "束线节距",
	"Less than 60 mm,pitch direction:'S' (Counterclockwise); 'Z' (Clockwise)": "不应超过60mm，束丝方向为：“S”向（逆时针）；“Z”向（顺时针）。",
	"Brine pinhole": "盐水针孔",
	"Pinhole number are less than (2*n) per 5m,n is the single wire number": "每5m针孔数不超过（2*n）孔，n为束线单线根数。",
	"Silk wrap thickness": "丝包厚度",
	"Silk served litz wire nominal overall diameter": "丝包漆包束线的标称外径",
	"Silk served thickness": "丝包层厚度",
	"Single silk served layer": "单层丝包",
	"Double silk served layer": "双层丝包",
	"Rod test": "圆棒实验",
	"10D testing rod winding,silk served layer should not crack to expose enameled wire obviously": "10D试棒卷绕，丝包层不应有大的开裂以致明显露出漆包线。",
	"Litz Wire Technical Data": "绞合漆包线技术特性"
}